香港警察係上水想謀殺市民呀!!!

個白色衫警追打個學生 再大大力推佢落橋
好在有記者影住 叫佢地停手拉入黎
如果唔係個學生比警察殺左了

係社工同記者救人 唔係警犬拉住

fact check咗你先出POST啦

原來係咁 我仲以為狗警拉佢上黎
原來連幫都唔幫 根本想置佢於死地

更改: 係記者社工拉入黎 警察無拉過個學生上黎 係想殺左佢

help

好驚 我隔離屋如果係警察都唔知點算

好恐怖

尹兆堅親述:

dllm啲狗連膊頭個警員編號都無呀

好驚呀